美國國會達成協議 下年度國防預算7380億美元 條款包括「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治

美國國會達成協議 下年度國防預算7380億美元
最新更新：2019/12/10 17:00

（中央社華盛頓9日綜合外電報導）美國國會議員今天宣布就7380億美元（新台幣22.5兆元）國防預算法案達成協議。下年度國防施政項目包括實施新措施與俄羅斯和中國競爭、提供聯邦雇員育嬰假、建立太空部隊等。

這項法案也要求以購買俄製防空飛彈系統為由制裁土耳其，還有更強勢回應北韓致力發展核武的行為。

路透社報導，美國聯邦參眾兩院軍事委員會歷經數月協商後，今天宣布就2020財政年度國防授權法案（NDAA 2020）達成共識。預料國會在年底假期前就會通過法案。

這項法案提供國防部與能源部的國家安全計畫6584億美元；提供海外應急行動（Overseas Contingency Operations）715億美元，以支應海外作戰；以及提供53億美元，作為極端天氣與天災過後的復原急難資金。

由於民主黨掌控的眾議院與共和黨控制的參議院，對於總統川普政策的態度極度分歧，今年稍早曾有人憂心國防授權法可能出現58年來首度卡關的局面。

2020國防授權法案包括為軍隊加薪3.1%，增幅為10年來最高，以及為滿足民主黨人士強烈爭取的項目，首度讓聯邦雇員可享12週有薪育嬰假。

另外，法案也對俄國的北溪天然氣2號管線（Nord Stream 2）、土耳其溪管線（TurkStream）祭出相關制裁，同時禁止和俄國進行軍方對軍方的合作。

新法案並禁止把洛克希德馬丁公司（Lockheed Martin Corp.）研發的F-35匿蹤戰機交付土耳其。國會意見認為土耳其取得俄製S-400防空飛彈系統，已構成美國制裁法令內的重大交易。華府也表示，S-400系統與北大西洋公約組織（NATO）防禦體系不相容，還會威脅F-35戰機。

法案指出，川普應以購買S-400系統為由制裁土耳其。若干美國議員之前一直要求川普這麼做。

2020國防授權法案還將實現川普最受人矚目的要求，建立太空部隊作為美國第6軍種。

為因應來自中國的潛在威脅，法案也納入一系列條款，包括要求針對中國的海外投資、中俄軍事關係提交報告；禁止使用聯邦資金向中國購買列車和巴士；「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治；支持改善台灣防禦能力等等。

法案並要求採取全面性方式因應北韓研發核武，以及北韓對駐韓美軍及區域內盟友所構成的威脅。（譯者：楊昭彥/核稿：劉學源）1081210

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

SIR!!! THIS WAY!!!
懲罰死黑警！制裁黨共政府！

等睇強國又吊干涉內政

美國運箱炮過嚟未

有冇f35

推

支持 就 送 幾架 M1A2 來
強烈支持就送 幾架 F35來

好撚多戰線全球民主自由真係靠美帝一個啲盟友全部都。。。

Sir this way

冇人識揸

有冇得講埋點支持啊

香台屬中民和政，敦美停粗干內事，中對出強譴及嚴交，美應糾錯

打柒班仆街狗

明確支持
應該係走和平路線 或者核平路線

GOOGLE咪得囉 手足搞得掂架啦

送支m700比我就夠
我就日日狙殺D咬人野狗，保衛市民

美國將成為大台，亦只有美國嘅實力，這大台才不怕被中共確認、扣帽、分化同消滅

一人一枝m16 m4 m240

少少地一技M4 黎先

send 埋份說明書黎咪得囉， 我地有大量啊寶

即係NED？

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

2019世界格局漸漸成形
2020應該好精彩

有網上說明書就得，應該唔會厚過V計劃
(香港人人都係阿寶!!)

COLD WAR 2.0

武器plx

有a-10都夠

估計唔係正式軍事介入啦
應該係派臥底查d官同警察內部

笑死 搵譚文豪揸 點睇

下年度國防施政項目包括實施新措施與俄羅斯和中國競爭、提供聯邦雇員育嬰假、建立太空部隊等。

USA TO INFINITY AND BEYOND

成立太空部隊??
興建殖民衛星??🤔🤔

係咪可以比傭兵集團來港

捐堆軍火

Sir

原來Gundam00係神預言動畫

土耳其原來反面之前，order 左隻空母，而加冇飛機用，七到

世界警察你估流架

實施新措施與俄羅斯和中國競爭、對俄制裁: 冷戰軍備競賽
建立太空部隊: 星球大戰計劃
但係對中國制裁好似差少少程度

「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治
好想知幾明確

Air supply

19年軍方正式公佈承認ufo存在

明啦

拿，美國教正你啦，你支持我地係唔駛自己出錢架，只要制裁幾個港奸商人，攞佢地啲錢貼我地就合乎成本效益

有operation manual比手足就可以

遠距離狙擊綠衫狗 香港黑警跪地求饒 美軍大勝

this way sir!

[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

LGM-30 Minuteman

Done

諗起架剷泥車就想笑

有無lin？thx

又要反制了

係囉仲有冇人記得有手足開剷泥車去發夢

美國啲軍人一出世識揸？

有得軍訓的話，都想見識吓

美帝真係走得咁撚前？

5.7 個明日大愚就做到咁多嘢

push

香港人，堅持
香港人，堅持

等睇中国口交部口交

型撚到

美國已經叉左大半隻腳入黎

可唔可以解讀成
只要支那向香港出兵， 屠殺香港人
美國就會介入？

其實如果真係cold war 2.0 中國唔一定輸，或者唔係大家想像中咁輸。

當年蘇聯得d 廢柴盟友。而家中國多好多。

其實美帝係咪已經可以同ELS對話

英國仲卡係脫歐

等佢支持個啲地方全部成功，佢就fatfat

德法出少句聲當幫忙

Sir.....
頂唔住啦

結果可以俾香港人籌旗買架F-35，應該唔使半日就搞掂

呢種轟炸機真係型到...

中國得堆非洲佬
大佬俄佬仲等緊機會插中共一刀

太空部隊

美帝岀武器就得，我打

建立第六軍種 -太空部隊
星球大戰終於開始

唔好傻啦

淨係個外型都J死人

F35唔係睇完說明書就得
要頂得順個G力身體質素要有番咁上下

佢肯出兵幫 我地出錢養兵都仲得

你估真係阿寶咩

污糟石油大補品
病豬死豬送豬瘟
話唔夾肺鼠疫都係大佬傑出既一手
我諗唔到邊個有能力係咁送大禮

買夠一隊空軍
中聯辦 禮賓府 狗總
18區狗屋 狗宿（黃大仙優先）

你確定中國多盟友？ 雖然共產黨滲透做得勁 但係真係打起上嚟就冇用架啦 蘇聯明顯好好多 控制住成個東歐先頂到幾十年 共產黨憑咩頂？俄羅斯啋你都傻 唔通靠北韓 伊朗 亞非拉咩 真係要揀陣營嗰陣邊個幫你共產黨

將比土耳其嘅F35轉送香港
機+crew以大嶼人工島一半錢支付

畀鎗我哋就夠

澳門呢？俾人遺忘左

點解我會明

我最期望美國佬係北京上空整支炮指住維尼頭頂

sir this way

買MiG 29K
跟著入埋CIS

應該接近。沖繩同菲律賓都已經有基地，得閒派軍機軍艦黎遊下唔難。

今鋪唔通真係sir this way

痴l線 超音速戰機呀大佬 你未訓練過 上到去可以轉兩個彎唔缺氧昏迷我比個頭你當櫈坐
我唔貪心 要兩支m4連6-8倍鏡+滅聲器 2000飛彈 就夠

澳門已經病入膏肓 赤化得太勁

用中共收埋啲黑錢比

thank you!

This way sir! Follow me, the communist are there
Hong Kong police are also the enemies! Shoot them all

勿認真
不過上面個位唔好拎呢d講笑

唐僧：你愛呀？你愛就要講清楚o架嘛。你愛我自然會畀你﹐你唔愛我梗係唔會畀你啦﹐冇理由你愛我唔畀你﹐你唔愛我就偏偏要畀你﹐
大家講道理呀嘛。依家我數三聲﹐你講清楚你愛唔愛o羅o番

仲有忠實朋友坡縣

畀d無人機用住先

振美與屎眼倫

唔該認真d

雖然而家佢當細佬係提款機，但當真係要開片時俄羅斯點都會全力死撐中共

北韓應該第一個做25仔

唔通收到風土共要出老解

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

巴打你好認真

中國關稅貢獻過千億

係先好講

「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治；

幾時都咁支持twitter組
已retweet

香港及台灣事務屬中華人民公共和國內政，敦促美方停止粗暴干涉中國內部事務，中方對此作出強烈譴責及提出嚴正交涉，美方應立即糾正錯誤？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

I am American ar diu
America tops the world

我要呀

SIR THIS WAY!!

想要成批m72 SMAW

America no. 1

我真係諗緊支那有邊個強國做盟友
台灣香港日本，個個地方有能力渣死支那春袋

比人搵笨=/=盟友

起碼要爆過BF

真攬炒

想要薩德導彈防禦系統 廢鳩支那沿海導彈

痴線又印錢

如果幫到香港獨立
我願意食一世洋腸

即係之前支那亮劍果陣制裁果幾個非政府組織

俾多幾部剷泥車黎就夠

唔係識唔識嘅問題，係無受過訓練身體頂唔住個加速度。輕就暈，重就心臟病，會死人。

掂嫁喇

America is the greatest and most powerful country on earth

Retweet

土耳其又想企錯邊

我係美國人啊 屌

揸戰機要pass 9G重力既離心機訓練

good

give me guns

叫飛機豪搞掂

不如解除埋LGM-118 Peacekeeper既封印啦，有俾佢發揮既舞台啦應該好快

快d 開發高達

其實以美帝既軍事力量會唔會己經整到創世

Sir this way!!!!!

佢裝到咁多彈

貼心提醒：十點鳩叫

二三百粒

中共冧咗坡縣可能一日寫十篇文支持香港

戰機點同

願意課金

B2
幾廿年嘅產物就咁嘅樣
我唔信無外星科技

Sir, 快啲派隊兵黎啦

架架架~架架架膠佳架!

百零架Cyber truck就夠

sir this way
係香港部署巡航導彈

唔好唔記得B-1B 雖然得返幾架隨時候命

依家中國多好多？！中共啲盟友出左名係丐幫喎，當年蘇聯都叫做有捷克、東德呢啲傳統歐洲工業國家

馬歇爾計劃 vs 莫洛托夫計劃 (一戴一露)

真air drop

你敢拎落黎 我敢揸

不嬲都係

On9你敢撞咋

香港要被解放啦

當然對住狗屋/政總撞落去

可能已經有 但收埋唔拎出黎住

二百萬人每人分配得一粒子彈嘅手槍都ok, 剩低嘅交俾我地

意粉都算係咁嘅

Sir , this way

坡佬唔係真係親支那
而係佢唔想香港發到圍
如果支那敗勢已定
坡佬一定會加多腳

抗爭者終於有糧出

多謝
請全世界企埋一齊滅共

Sir this way速狗準備好同美軍打未

你當連登仔係咩？

Sir this way!

送幾千支重機槍嚟先，我哋識用㗎喇

講呢啲？
香港大把阿寶

班銀樣巴士都未槎得到...

好癲
可以收埋咁多炸彈

中國有咩勁盟友？
伊朗
俄佬
北韓

有槍買了

成立太空部隊

唔知有冇太陽炮？

一炮蒸發一個省份

外国势力

不過望落真係開左好多條戰線 國內D人會唔會屌到飛起

唔洗勁。
佢亦唔洗贏美國，
只要夠頂住餓唔死9000萬個黨員就已經夠。

真係打嘅話最後一定係鎖國。

有都未必有人識揸

吹水就勁

佢成隻都係跟F35B設計，點用

咁唔好浪費架戰機

岩，炸晒d 基地就可以了

屌你
我都係第一時間諗到阿寶

Tui

國家級軍火商

咁蘇聯最後咪一樣有Yeltsin
中共話到事的黨員邊有可能咁齊心

部署導彈對住支聯辦,禮狗府,支那口交部同各個解放狗營

派第七艦隊黎先啦

冷氣軍師

想當年坡狗獨立初期都要靠星光部隊訓練空軍

真係要培訓戰機機師，點克服G-Force首先係一大難題

民主歡樂送

求其空投返百零箱M16連子彈 十零架裝甲車 提供空中支援
其他我地自己搞掂得

有說明書就得啦

其實幫手射兩支icbm , 我地provide 坐標
Or 兩架b52 由金鐘炸到西環

送幾架隱形戰機嚟先啦
紅燒狗屋

Push

五大訴求缺一不可

2020年真雙普選

三萬popo 準備前往美國用伸縮警棍扑濕美軍

放AC130過黎

有冇英文source
唔想白開心

真係核彈都唔割

入口j35

US Navy

中大生：有google 就得

軍火！

M14 EBR plz

美帝

有B2既話呢部真係收得埋
要多彈用返B-52仲好

日落帝國連自己倫敦交易所都俾香港叫囂收購

外國勢力，派錢示威
依d一定比藍絲瘋傳

美帝幫拖點輸

中國無盟友的
你伊朗金仔普大帝傻嘅咩

戰機部隊掛，絕對制空權
人造衛星

砍掉重煉

快d過黎啦我地死左七百幾人啦

伊朗掛
自己將美軍列做恐怖分子

太耐無做野搞到中共放肆
依家只係開始

核平路線

低空超音速轟炸係過時嘅，不過以佢嘅核打擊能力威脅下支共應該仲有效。

交稅比美國算la

記者：美國撥款軍費支持港獨，中方對此有何回應？
耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：還是我們經常說的那句話，請美國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。我們敦促美國懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！美國如果撥款軍費支持港獨，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。

我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。美國卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。美國如果一意孤行，堅持撥款軍費支持港獨，最終必將搬起石頭砸自己的腳。

美國任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。美國撥款軍費支持港獨干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。我們希望美國認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。

想開火雞拖

我要做Marine

啱啦 等藍絲感受咩叫絕望

太空部隊
美帝真係cls

回到1967之我要香港獨立 (2)

有冇機會見到

香港人比你見識下課長嘅實力
已買軍工

邊洗f35
2架f15護航 1架b52鳩炸 1架ac130打地面裝甲

伊朗親俄佬多過中國

唔會，北韓係中共唯一既契弟

空投AR-15 sir

中共收皮坡狗都係要收皮
佢啲傻9言論令西方唔信佢

軍費？
Sir! This way!!

香港加入美聯邦。

上帝之杖

脫完都唔見得會幫手

最少應該會立人權法

港共好多狗官含家都係英國藉

建設太空部隊

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝